特朗普想到防範校園槍擊案對策：讓教職員持槍、接受特訓

特朗普想到防範校園槍擊案對策：讓教職員持槍、接受特訓

美國總統特朗普表示，為防止校園槍擊案發生，他考慮提出讓教師持槍。他說：「一名持槍的教職員能夠非常迅速地終止攻擊事件。」

特朗普這番話，是出席美國佛羅里達州高校槍擊案倖存者聚會時說。他以飛機為例，指讓飛機師携帶及藏好槍枝的措施明顯是成功的。

「這方法得有擅用槍枝的人才行得通，這種人多的是。那就是教師和教練。」特朗普對住情緒仍未平復的倖存者說。這番話，也透過媒體即場全國廣播。

他提到槍擊案中挺身保護學生而被殺的足球教練：「如果教練當時有一把槍，他就不用走向學生，他可以直接射擊他（槍手），然後把整件事制止了。」「讓教師携帶及藏好槍枝，教師必須接受特殊的訓練。有這些教師在，就不再需要設禁槍地區。那些瘋子（槍手）都是懦夫，一個禁槍區對他們來說就是：進去攻擊，因為不會有子彈還擊。」

「這類槍擊事件平均歷時3分鐘左右，警察或外界介入需時5至8分鐘，那時槍擊案都完了，但如果有擅用槍械的教師在場，他們可以很快地制止案件。」

特朗普在發表完自己的想法後，還叫在場的人舉手，看看誰支持自己的主意，有人贊成也有人反對。特朗普說，兩方面的理由他都可以理解的，也明白這個主意具爭議性，並承諾政府會詳細討論。

他又提到，加強對購買槍械人士的背景審查很重要，尤其是精神健康紀錄。他說，阻止校園槍擊事件這議題也空談得夠了，承諾他必定會有措施應對。

在佛州的高校槍擊案後，美國民眾對收緊槍械管制的聲音高漲，佛州以至全國多個地區的學生都有示威抗議行動。

侵好波

個個老師都係007咩

所有學生都揸槍咪得 一有同學仔抆槍 全班一齊抆槍打瓜佢

trump trump又講得幾岩
正如依家d大型集會都會set路障防止d車衝過黎

咁差佬都不如唔好渣槍啦
差佬係007咩

諗諗現，軍人都唔應該渣槍
軍人都唔係007

諗諗下

美國應該解除武裝 因為007係英國特務
除左007本人之外無人可以有格
槍

咁邊個防止d老師殺學生

屌007都係虛構 人類應該解除武裝，最好獅子老虎野豬都可以隨便入城食人

點知幾時到個教職員發神經架

或者俾想發神經既學生搶左枝槍又點啊。

老師要殺學生隨時都可以啦
宜家問題係美國起左呢d gun free zone搞到入面既人俾槍手屠殺呀

除非你諗住槍手見到gun free zone個牌會想守返法唔帶槍囉

空手都打贏獅子老虎啦
支持解除武裝
嚴禁製造任何武器

仲有校長架嘛，校長接受特訓咪得

身為一個教師 隨身攜帶手槍係好合理既

遲d教師用槍迫學生做愛諗起都扯

現行法例係帶槍入學校已經即刻犯法
但如果教職員要發神經姐係唔會理法律
佢一樣可以帶枝槍入去殺人

全校得一個老師識用槍咩
黑警都識行孖咇喇

因為侵侵承諾加強槍械管制，老師有槍即係老師都要參加精神評估、訓練同background check。情況應該會比而家好。
萬一有一個老師發神經，都會有其他老師stop佢，唔洗等5-8分鐘等警察嚟。

既然無可能做到全面禁槍
咁派多d駐校警察
upgrade下佢地d裝備
會唔會有效過叫班肥腩教書佬學渣槍呢

以前一直係咁
只係幾十年前有班反槍反上腦既左膠搞個gun free zone出黎搞到學校變成無人保護之地

不如全部學生入到學校就強制持槍直到放學啦

教師做埋保安

不如全民解除武裝任差佬打啦，好似香港咁咪幾和平

佢地要咁做都唔洗受槍械訓練都做到架啦

呢個方法係最好

而家係咪美國差佬入學校殺人呀，俾差佬扑傻左就自己入青山啦學人上網

你唔好儍，如果有人當街開槍玩大屠殺
真係好快有正義英雄出黎同佢駁火

成班on9左膠上腦，gun free zone搞到實Q都無槍，槍手入到學校就好似打火雞咁，任佢殺

人地7幾年，知道個區有槍撃案，係個老師同學生齊拎槍守住門口

呢家班左膠就自己棄械投降

咪就係

其實再搞落去，美國會唔會買返逃學威龍個版權嚟拍，跟手揾啲新仔入學堂扮學生

好型啊

左你老母膠咩
全世界得美國咁on9

根本講左好耐，禁槍區只係防止守法既人帶槍
但如果有人想入去大開殺戒，理撚得你咩法律咩，殺人本身就犯法啦
今次個條友仲諗住可以全身而退，想混入人群走佬
仲記得之前德州有單教堂殺人案，俾班村民開槍還擊打死左定點

我用個例子黎答你啦 人地美國佬連居民都會幫拖啦 下下靠差佬咩柒頭皮

【星島日報報道】德州薩瑟蘭泉鎮教堂上星期日發生大屠殺，兩名居民威爾福特和朗根多夫挺身而出，飛車追捕疑兇，其中威爾福特更開槍射中疑兇，兩人的英勇表現受到各方讚揚及被捧為今次事件中的英雄人物。不過，威爾福特保持謙卑，周一接受傳媒訪問時，打破沉默作出回應：「我不是英雄，是神給我能力去做我需要去做的事。」

五十五歲的威爾福特接受訪問時，仍激動得落淚。他說，事發時自己在教堂外與疑兇凱利碰個正着，開槍把凱利擊傷。接着，他跳上朗根多夫的車，一同追捕駕車逃走的凱利。在飛車追逐的過程中，凱利的汽車失控剷出路面，凱利最終吞槍自盡，自盡前還致電父親，聲稱自己中槍，命不久矣。

德州警方發言人馬丁稱讚威爾福特表現英勇，拿着步槍赤腳跑出自己的家，對付疑兇。

威爾福特周一接受KHBS電視台訪問時，首次公開作出回應，強調不覺得自己是英雄。他說：「我不是英雄。我今次想強調一點，那間教會內的人，都是我的朋友，是一家人。每次我聽到一下槍聲，都可能代表一條人命。」

一名當地居民稱，其實威爾福特是返另一間教會。事發當天，他接到女兒的電話，知道發生槍擊案，二話不說便拿起槍，跑出家門奔向一個街口外的教堂。他說到這里時，淚如雨下，說自己當時都十分害怕。

威爾福特沒有軍事經驗，但槍法了得。當他見到凱利迎面而來時，當機立斷向他開火，擊中凱利其中一邊身體。凱利棄槍駕車逃走。朗根多夫這時駕車路過，威爾福特跳上他的車，從後追趕。據威爾福特的表親說，威爾福特一共向凱利開了三槍，一槍打中其防彈背心側邊露出的位置，另外兩槍擊中其頸部。

朗根多夫說，當時時速一百五十二公里，他一邊飛車一邊用手機與警方接線生聯絡，而威爾福特一直舉槍瞄準凱利的車，過程驚險萬分。他們目睹凱利的車失控，剷出路面。他們趕到時，發現凱利中槍，已經沒有動靜。警員五分鐘後到達現場，相信他是朝頭部吞槍自殺。

來源：

喂喂喂 你呢啲以己度人既柒頭皮收收皮先啦
戇鳩鳩咪睇多啲新聞 唔好淨係起自己世界打飛機先得架

岩岩引用左 估唔到有人都記得

德州單野直情係個犯一出門口就俾人反擊，仲左兩槍仲想渣車走，點撚知班正義英雄仲要開車追，再係車上補多槍收佢皮

左膠淨係識起文官政府面前吠
對住敵人腳仔軟軟啦
諗起啲理想方案拎光環
左膠真係最垃圾

校長

凱利逃出教堂後，遭兩名勇敢居民追逐，兩人也被視為英雄。其中一人蘭根多夫說，槍擊發生時，他正開車行經教堂。他見到一人持槍追趕槍手並與槍手相互開槍，接著這名持槍居民要求上車，兩人於是駕車尾隨兇手。槍手的車輛其後失控撞車，持槍居民走向車子，兇手一動也不動。五分鐘後，警方趕到。

所以根本唔應該限制好人持槍
要犯法既人點都拎到犯罪既工具

最好全面禁槍啦

最有意義回覆
正皮

根本美國國情同到左呢個地步，係無可能禁槍
如果依家一野禁晒，反而係好人死得快

唔知你係到做乜9

一路教書仲要一路驚住畀人射 真係慘
安排學校有長駐警察好撚過啦
不過源頭永遠都係槍械管制

強制槍械加個touch id 真係好難咩
唔係主人射唔到咪得囉

個主人要射人呀

傻撚左？humanity？

其實呢招ok

好似D銀行咁請警衛唔得

諗起兩年前大家都笑緊既Ben Carlson

暗殺教室美國版

遲啲應該會有美女老師持槍威脅男學生做愛

老師自己,冇人比佢自己更加有力咁防止佢自己

他又提到，加強對購買槍械人士的背景審查很重要，尤其是精神健康紀錄。

就算1個老師出事,重有其他老師

正常未夠秤點買槍呀

見到佢真係膠都廢事派

今時今日做老師連開槍都要學埋

增值自己有咩問題

做得老師,教好學生,保護佢地有咩問題?
唔好話老師,一個成年人都要包護細路啦下話

全民皆兵

唔係全部學校有駐校警察？
利伸：以前中學有

人地而家係想收緊第二修正案呀大佬，你仲叫所有老師都持槍係咩挽法

小息去小食部買返盒9mm先

醒過左膠，以武制暴

左膠一味沒收槍械，達到人人無槍

壞人自有渠道買槍，你收左好人枝槍，就死得

咁咪老師死先

有時真係唔怪得全世界都笑美國啲人特別蠢

呢鑊真係有認字特警

我記得美國個老師好低人工 邊會同你博

好有創意

每間學校準備一個軍火庫
一有人入侵就開閘比學生教師沖入去拎槍同佢死過

日日都有學校大槍戰

其實再唔係要求學校請幾個持槍保安守大閘同保安室，一有咩就先由佢地試吓控制場面再等差佬到現場囉，好似以前香港啲銀行門口咁

唔錯
當做考個車牌咁

好多懦夫駁唔到人地以武制暴就屈人蠢，痴線，無可能，你估全世界似你班垃圾連登仔咩

有其他老師阻止架嘛 😂😂on99

無槍阻條撚 on99

會唔會加大老師壓力
而家成班學生條命係曬佢手嘅感覺大左

無槍出事果陣佢只可以睇住班學生死

無槍出事做老師自己都要死啦

侵侵又再次吊打垃圾左腸

做老師等死壓力會細d

一間學校得一個老師
仲有呢加仲未算發神經社會咩

真矢隨身都有把萬用刀啦

唔揼錢處理校園欺凌，精神病問題，一味講槍，左右翼都係垃圾

根本d左膠就係弱智 班撚樣左膠永遠都係非黑即白
美國地方咁大 要等差佬黎到乜撚人都死哂啦出左事
再者你唔俾好人買槍 罪犯咪一樣可以係黑市買
好彩唔係俾民主呀婆選到 後果真係不堪設想

由你把口講出黎真係得啖笑
同台仔笑外國人無國際視野有咩分別

職員 學生

咁不要每個人都帶啦

話老師會發癲嗰啲人真係白痴
個老師係要殺學生冇槍自己都會拎枝啦
使等你立法俾槍佢？
再講老師發癲機率同有痴線佬入校園殺人邊樣高啲
你咁講差佬都有機會發癲殺市民
咁差佬都唔好用槍啦

唔可以淨係俾老師有
如果唔係久而久之就會出現濫權問題

索性請食q啦

痴撚線

美帝真係好撚搞笑
就算死幾多人都唔關支槍事 係槍手問題
根本上年套Miss Sloane已經完美導出哂問題所在
加強槍管唔等於禁槍
但無奈背後牽涉利益實在太大
所以校園槍擊對美國黎講只會係月經新聞

你要殺人就實有途徑攞到

教職員發神經咪變左shooter....咪姐係US而家咁囉

事實係發神經既學生/教職員係可以隨時帶槍入去屠殺

人人都可以擁有威脅其他人生命嘅武器
咁世界咪更公平

學生唔駛上堂

Trump 果然有上開連登

佢梗係睇好多李連杰.... 退役軍人/警察轉左行做校工打雜, 跟住制止恐襲

美國有槍咁多年 已經冇可能禁槍 回收
如果大家都有槍至少可以係武力制衡

應該咁講，如果你ensure到有足夠保安措施，例如係ny city有足夠警力可以應付突發情況，咁梗係唔可以隨處都帶槍啦
nra同某個國會議員話要全國都可以隱藏帶槍，拎個同driver license同等程度既證就得，呢啲就係太過極端
但完全唔俾帶槍都係on9極端，特別你campus連食q都唔俾帶槍，有事要等校園警察黎，佢黎到都死哂啦
所以侵個建議其實係幾務實，不過上面有人話老師都可以殺人，咁老師要殺人本身都可以唔理法律，依家去殺都得啦

你就搞笑
癲佬發癲殺人大把方法
日本歐洲澳洲都禁槍
黐線佬放毒氣放炸彈揸車衝入人群一樣幾百人死傷
你示弱人地就搞鳩你根本人類天性黎

係 我以前睇新聞片見到有
依家無咗定點

以美國嘅大細係唔可能下下靠警察
所以美國有啲state有stand-your-ground law/ Caatle Dictrine
准許人民以武力對付入侵者
甚至如果有警察喺冇warrant又冇合理理由下擅闖你嘅property
你都可以用武力對付佢

再加上美國由開拓嗰陣時開始
已經係人人一枝槍保護自己身家性命財產
人地嘅民情就係你拎得架撐入我地方
你就預咗我會做低你

喺今時今日嘅局面下你搞嚴格嘅槍械管制
只係得好人會受限制
真係要食大茶飯嘅撚會理有冇Class III license
黑市買槍就直接避開哂所有registration添

唔係話咩都唔做
background check呢啲一定要
但好似Coomunifornia呢啲乜撚都bam哂咁
係咪冇槍擊案？
Texas直頭可以喺公眾場合open carry
係咪好多mass shooting？
上面先有單係揸槍嘅平民制止咗罪犯

如果當年猶太人有槍
佢地下場未必咁慘

老師rip，到時第一個就啪低佢先

教職員or學生發神經 係個人既問題
同教職員受特訓持槍係無關係

咩叫無可能 時間問題咋

係呀時間問題呀
中間有一斷時間會有一班奉公守法嘅好人冇槍
任人魚肉吖嘛
知唔知點解美國人話係天授槍權？
知唔知咩係美國憲法第二修正案？

Local school district hoping armed teachers can prevent tragedy

以色列人周街帶槍添...有咩問題

Armed teacher in Israel

咁樣仲危險

我覺得可以隨身帶槍 但只限於長度超過可能70cm以上既長槍，起碼要俾其他人知道你係身上有槍，手槍就唔可以隨身帶住，因為太易收埋。
禁槍根本就完全行唔通，同埋違反左美國憲法。左膠係對於違反美國傳統價值觀真係不違餘力
冇枝槍放係屋企始終都唔係咁安全係外國

我自己都覺侵侵今次做得幾好，有去殺人既人點都有辦法買到槍/車殺人 我寧願學校做好d防禦措施等d人自己校園唔係無武裝。海軍都有樣野叫存在艦隊去制嚇敵人啦
伊斯蘭教徒周圍發動襲擊個陣，d左膠完全唔敢提到武器管制既問題

反槍撚係咁弱智 永遠唔會考慮到禁槍有咩後果 d好人會有幾危險
美國憲法第二修正案係咩佢地都講唔出啦

老師/駐校保安持槍要受嚴格訓練+精神心理評估, 所以佢地亂開槍殺學生既機會係低好多

其實係升咗 level , 咁就要改變策略，先打瓜有槍嘅老師，再殺其他人。

再加上唔係得一個持槍,應該要有幾個,可以亙相制衡,一定快過差佬好撚多

但增加老師壓力就真 同埋如果萬一錯手殺無辜者又點處理

至少可以令槍手無咁肆無忌憚先
當你學校有30個老師 你點樣殺晒先

校園保安咪得囉 反正大把vet想做呢行 又有經驗 gun free gun control根本on9

其實要殺人班友想買鎗都唔會經正常渠道買掛
鎗管真係管到佢地？

你同白痴仔講道理係曬氣

返學都要過x光機

左膠唔會睇得明你既logic,佢地深信同法例可以管到一心想違法既人

如果個個體育老師都好似馬sir咁好身手，槍法咁準就好了

我嚟教書姐，你叫我冧友？
不了走先

咁樣可以直接開多個elective教槍 老師一齊聽

佢又係講果幾督屁，咩加強槍管呀?唔好就咁講4隻字做slogan就算，講實質上有咩政策加強槍管呀?

根本大部分講咩加強槍管果d人連美國本身槍管係點都唔知，講到好似美國無槍管咁，人地一1早有晒backgroud check，有晒限制改裝槍械既法例，有晒conceal同open carry既例，有d地方直頭全面禁左槍。

加強槍管?你講出依家美國槍管有咩問題，點樣可以加強咪同你討論囉，就咁講4隻字又乜柒都唔識，拎光環就算，戇鳩

學校gun free zone呀，咪班左膠要既槍管囉，結果係咪阻止到今次事件呀?曬鳩氣，乜都唔識又要衝出黎柒

話強槍管果d講下點加強槍管啦?唔好講句口號拎光環就算

就算啲老師唔識揸槍都起碼有阻嚇性，等啲犯知入面唔係個個手無寸鐵

要防巔佬殺學生要俾支槍老師
咁要防巔佬殺trump 應該白宮取消安檢
人人可以帶槍入白宮

做多咗了

結果會係第一個爆老師頭

老師有槍又點, 呢啲人都預咗死, 打瓜最僧個幾件咪得, 其他係bonus
唔通諗住殺晒所有人死剩佢之後有雞食

再post多次，俾傻仔睇

如果trump肯俾白宮所有職員同訪客持槍先講la, 得既話每條街都放幾把, 咁一定天下太平, 警察都唔駛.

弱智都識上網
就算無睇新聞，呢篇文都有講有個老師為左救學生而死啦
屌你老母個老母

記得之前美國某個洲有間學校係教班老師拎槍保護學生 上埋電視

d 懦夫要講到全世界都好似佢咁，以免俾人發現自己懦弱

好多事後都吞槍, 阻嚇性係邊, 另外今次校圓啫, 好多辦公室報仇既咪一樣成功.
不過班友都係傻架la, 次次大鑊野又唔見持槍自衛成功都可以吹奏, 但又無視美國謀殺率一直高其他發達地區幾倍甚至幾十倍.

持槍自衛完全無效. 日本連警察都可以唔駛配槍又唔見犯人容易拎槍犯案.

早兩日大阪先有人開槍殺人

警察有槍又點, 呢啲人都預咗死, 打瓜最僧個幾件咪得, 其他係bonus
唔通諗住殺晒所有人死剩佢之後有雞食

呢d 人根本只係想所有人都做政府既羊任由宰割

咁你屋企又有咩軍火?

你終於明嗱, 所以咪要源頭管制囉

on9九唔搭八

反槍狗真係好低質，俾人講穿左就問我有無槍
宜家我支持平民持槍要我屋企都要有槍先有資格呀？
呢條友真係好垃圾

用白宮做試點，過一年之後白宮咩事都無既話再 roll out 全國政府機關，然後到學校 😁

支持大麻合法既屋企一定好多大麻
支持賭波合法既一定係莊家
支持墮胎合法既全部大肚

你又知我反槍

試吓你啫, 你9up都話deepweb 入咗幾支呀, 原來你都係任由宰割政府既羊

你都識講，發癲，防不勝防架喎，呢啲議題一定零和架啦，一係就全面禁鎗，你俾得人持鎗就有風險

任由宰割政府既羊

所以我唔可以支持平民武裝？
你咩logic呀垃圾

假設有槍擊案發生，老師開槍還擊，警察嚟到果陣點保障老師性命安全？警察一個唔覺意當咗老師係槍手殺咗佢點算？美國警察開槍殺錯人時有發生

笑撚到停唔到

你真係好樣衰

任由宰割政府既羊 力撐人哋 唔好做任由宰割政府既羊

好撚偉大得嚟又有說服力

我左3
where r u?

網上桐生一馬，現實毒撚一條

侵侵話要將20% 教職員訓練成武裝教師

屌那星...剩係武裝教師呢四隻字都睇得出人類社會真係越黎越痴線

美國學校d 招生slogan 會唔會變成
“本校唔單止有免費書本同午餐，仲有子彈充足供應，學生可安心上課”

我收工, 知你唔洗, 羊生
加油, 唔好放棄人生, 人才嚟咖你

放桐生一馬：無槍既平民係任由政府宰割既羊，無資格支持平呢有槍，Yeah

其實又幾有道理

咁應該點？除左差佬軍人特務可以武裝，其他人只可以用汽油彈咁？

世界唔係老奉咁和平架，就算住係香港都有機會俾南亞佬搞啦，所以宜家香港人咪又俾差佬恰又俾南亞人恰又俾支那人恰囉

唔係懦夫應該 入警署 軍營射人而唔係學校

呢條友真係傻架喎。
如果有教職亂開槍係咪又到讓風紀班長持槍？
既然你唔禁槍，咁不如用 VR 上堂啦，個個籬哂喺屋企咪唔駛比同學射死囉。

band3?

翻譯得柒姐 持槍教師 點睇

必要時可以帶埋機關槍, 迫擊炮番工.

怕就怕啲miss 又要扮女強人
一有事就雞手鴨腳，打傷其他學生

你覺得如果依家有教職員要亂開槍現行法例阻止到?

連最左果班都淨係講槍管，唔係禁槍，呢個議題挑唔起。

問題係班犯罪既唔會理你d 條例，係得d 正常市民先會跟，咁就比人當靶射，近年既槍手根本係針對gun free zone, 因為佢地知道冇反抗

個問題既根本就係唔肯禁槍。

點解要禁

侵真係有腦
應該話佢個班底諗到計

唔夠人講就想膠化個topic

禁左大家對賊人對恐佈份子對黑警對支那特務都可以無力反抗，方便管理

呢d 人應該去支那住啦，買刀都要實名登記夠安全

點樣係犯罪份子手中拎返D槍?

解決北韓核危機就係全世界人人都派一粒核彈，等金仔知驚

事實上買刀實名制幾多大陸人話好

以暴制暴唔係話唔好
但好易解決一個問題又製造另一個問題
你解決左學生槍擊問題
但老師槍擊風險？ 同老師一旦配槍
會唔會濫用 最終係咪保護到校園安全？
我好質疑
唔同科目老師 特質又差咁遠
以後槍術係咪又成為甄選老師既標準？
真係要搞
我覺得係校園增設配槍既保安
實際過老師配槍

實名制有咩意思 淘寶上面已經好多武器賣 多到大開眼界
弓箭 十字弓 手刺 伸縮警棍 電槍 周圍都係
同埋你都唔知買完武器之後條友點用

程巴
d傻鳩左膠以為d罪犯會自己乖乖地交枝槍出黎

以暴易暴, 正呀

以前咪咁 係反槍狗搞gun free zone搞到咁

成件事就係gun free zone問題

全世界警察不嬲都以暴亦暴

左膠一向本末倒置

個腦想玩大愛，但現實無論點都一定會有憎恨存在，佢地接受唔到就推曬入槍度

真正左翼應製造一個有槍權但無人需要用到既世界，而唔係禁曬d 槍去逃避現實

淘寶嘛一樣又係實名制

成班港豬係城市活得耐，唔撚知美國好撚多地方警力不足，打完911成個鐘都未必有差佬到
而且大把野生動物出出入入，有隻熊人入左屋你唔係以為得把刀可以趕佢走

一早應該咁做啦

佢地會覺得人類入侵左熊既地方，應該任由隻熊殺曬d人

左膠幾時自殺去拯救地球

d黑熊企起身上黎仲高過個成年人
d左膠以為可以用愛同和平感化佢地
上次有黑熊衝左入去我家姐屋企個花園搵野食 好彩屋企放定左枝mossberg 500 唔係都幾危險

佢地只會慷他人之慨
呢班人現實就係就算有槍都唔敢拎出黎反擊
所以以己度人認為所有人都好似佢咁而希望人人降到佢個水平
上面已經幾個係咁

打熊人除時ar15都要打幾槍

都唔知侵係真on9定大智若愚
永遠比唔到最佳方案
講一d無可能同極端既方案
然後大家只能不斷讓步折衷
結果你又會發覺係不斷既讓步同折衷中
同最初相比
侵最終好似又佔左d便宜

如果今次成功取消gun free zone
請返校園保安
只可以話 侵真係有佢一套

啱啱先有前學生自白話原本佢都曾想過發動校園槍擊，但因為冇槍所以冇實行到:

I was almost a school shooter.

I didn't carry out anything, I didn't hurt anyone. But in 1996, I almost did the worst possible thing...

But there is one thing that would have made it all different. One thing, that if it was in the equation, would have ended up in terror.

I didn't have access to an assault rifle.

I was almost a school shooter.

I am not a school shooter because I didn't have access to guns.

其實都幾好呀 個個都帶槍 個個都可以自衛 一發現你有d野 一槍打瓜低你先 有殺錯冇放過

其實好明顯持槍保安係好過教師帶槍
但奈何左膠當年係禁左持槍保安雄先

講到有槍就殺人唔犯法咁

本身唔夠秤都買唔到架啦

再之後就係立法全民著避彈衣
Fat fat

全校皆兵
最好d 學生都接受埋特訓

全美國大中小學幼稚園 強制著避彈衣先可以返學

所以冇咁容易得到槍，實際減少咗槍擊案發生

On March 23, 2010, Zheng Minsheng 41, murdered eight children with a knife in an elementary school in Nanping,Fujian province.

全民持槍

如果佢有好容易就得到槍，會殺死幾多人呢？

姐係已經證明左現有制度已經係平衡點

無人要求放寬

左膠真係天真過阿嬌

拎槍既人仲多左

咁老師要加幾錢人工？
要做埋警察個份喎
Training 同Duty又點分配？
可行咩
但請退伍軍人 / 退休警察加強戰力係當務之急

禁槍唔係問題
唔比痴線佬 / 心智未成熟既後生揸槍
根本就好應該
美國話有做但係根本好多地方太多二手槍 / 槍舖WFC

禁到唔鹹唔淡先On 9
一係就禁毒咁搵美軍清哂全國既槍械
但有腦都知唔可行

老師有槍擊風險
咁保安一樣有
同埋一間學校要請幾多個保安先夠
得一兩個的話
一開始殺左個保安先咪得

每個門口兩個,保安室擺多4-5個左右組得成一個小型ASSAULT TEAM就夠

保安你可以請個專業少少架嗎
殺都難殺d啦
同埋佢係專責做呢樣
至少可以即時去處理事件
你要train個唔suppose識戰術既老師
要既時間同成本根本處理唔到當務之急
反而大把冇野做既退伍軍人係街
梗係要善用資源

校園軍備競賽

無法,以前左膠BAN左保安持槍在先

你地慢慢係度打稻草人啦

咁咪即係依家既gun control measure係有發揮作用囉
但係真心想殺人既話，根本係ebay買parts自己都assemble到一支出黎，已經唔計黑市，你點樣係銷售渠道唔俾人係黑市買
根本用黎維持campus safety既guard無槍本身已經係笑話啦

就連香港呢D全BAN既地方近年都有啟晴邨槍擊案同尖沙咀錶行械劫案
真係唔知班友仲講禁槍想點

長遠黎講係應該加強槍管
例如定期查牌同管制二手市場
特別係彈藥限制、嚴格執行法例同埋禁止concealed carry
但係短期內政府難有作為
變相要飲鳩止渴

請保安咪得囉
政府出錢資助所有公立學校
必須有一至兩名持槍保安當值
增加就業率

都唔夠我D肌肉快

其實麻煩本身已經可以阻止到好多槍擊案發生
不過係美國咁既環境，個學生有槍反而個實Q無槍又真係搞笑

同意，每間學校搵返幾個退伍軍睇住已經幫到好多

請個班武裝保安返黎根本只要拖延到差佬黎到前既期間掩護d學生去安全既地方就已經可以解決d問題

所以話左膠真係弱智 nra既建議根本就係有見地 只不過係d左膠為反而反

要拎枝槍去殺人你查牌有咩用?
限制彈藥咁對家著避彈衣可以點?
唔好唔記得2ND LAW AMEND本身個權係為左對付政府而用

買二手槍本身都有管制

concealed carry本身係某d州都有管制,禁止concealed carry咁係街俾人打劫可以點?

唔好成日老馮覺得政府,警察真係會為市民服務
就算呢一刻美國政府真係仲正常唔代表日後唔會墮落
到呢一日黎果陣禁左鎗就返唔到轉頭

好彩個老女人做唔到總統
如果唔係一定學個死黑鬼咁落行政命令禁AR15同全部槍限10飛

Teacher and student

幾好呀, 學生唔做功課順手用槍指住佢

錢係好現實的問題
你要擺幾個持槍的保安係到
學校要比多幾多錢出黎請佢地
直接搵警察／軍人駐守會唔會更加好

知唔知好多保安本身已經係veteran黎
只係將佢地arm返根本係0成本，我睇唔出有咩幾多錢既問題
警察既話本身已經有校園警察，而且咁多campus根本無咁多警力可以投放入去，軍人都唔會咁用

直接政府資助請保安

campus security不嬲都有 係無槍 抄下牌咁 請返班vet做armed guards咪一家便宜兩家著 加埋老師有ccw unnamed得職員知 侵侵搞得掂連任有望

係呀
咁做你估個老師要坐幾多年？

我強調個個係願景
係應該咁
唔代表呢套依家係美國係可行

要對付政府
係理應從政制著手
唔通下下革命咩
民主政制同議會就係要做呢樣野
再講美軍同警察都咁重火
你真係覺得用輕武器革到命？
今時今日既時局已經同剛剛獨立唔同了

要防打劫就更加唔應該concealed
反應快左之餘加埋阻嚇力

政府同警察係理應為市民做野
比咁多錢交税
就係要佢解決呢d公共安全問題
個解決方向唔係應該循
改革警力警備入手咩

我重申
我唔係要全面禁槍
而係要防止唔應該有槍既人有槍

班傻閪成日講到有槍=用槍犯案合法化咁
講極都係咁,智撚障

有幾多單係拎屋企人支槍出去犯案,好鬼煩

個個成日9up槍管要加強，根本唔知美國gun control已經好嚴，9up無成本，俾唔到政策點改出黎根本無意思
依家美國講緊係某幾間gun shop賣既槍做mass shooting既機率特別高，即係唔係槍管有問題，而係有gun shop無做好bg check既問題，你班人仲係到講咩加強管管管，但係連armed guard都唔擺返落去保護學生，真係得啖笑

黑熊已經算細隻 又細膽 大叫都趕得走 grizzly除時要用slug shot幾槍先死

買盒0.01 mm 會唔會開心d

民主黨都係傻鳩集中地黎
俾呀婆做到第二修正案分分鐘冇埋

人地立國果陣已經諗左政制唔WORK媒體唔WORK果陣人就要持槍反抗
你自己諗下宜家中國咁,你無槍可以點反抗?
早幾日大陸個特種部隊都要搞十幾年先可以搞到枝槍返黎報仇啦

仲有革命,反政府唔係下下要正規陣地戰
請自行想像係有槍既社會下有幾十萬個中國人,或者幾千個香港人想殺習近平/林鄭係咪真係冇可能?

仲有,打劫既賊從來係唔需要CONCEAL CARRY牌

政府警察有責任幫市民做野
唔代市民要放棄自己做野既權利
就好似火燭可以CALL消防,唔代表自己買枝滅火筒都要查牌呢樣果樣

其實槍殺案遠比用其他武器殺人少
而且我支持人民可以有槍

當賊知你有槍佢地會諗清楚先
廣告都有教，扒手取易不取難

其實BG CHECK係FBI做

根本唔明美國個民情係同英國同其他歐洲國家唔同
2nd amendment個出發點就係要保障國民維護free state既存在，意即槍權在民先係最有效maintain free state
完全唔明你係到強調乜撚野唔通下下革命有咩用意
同埋美國咁大地方，好多county sheriff都唔夠人手，你要點樣加人手
我再重申一次，你講既咩唔應該有槍既人有槍，係現有gun control已經做緊既野黎

點止鋪頭
gun show 2手買賣 craigslist 一樣有機會無bkgd check就買到
guncontrol根本處理唔到黑槍問題
要homemade一樣唔難 有五金鋪 有3d print

over左

但唔知佢地邊隻會痴起條根攻擊人
灰熊個d真係要靠散彈先有用 又唔洗點訓練就可以用得好
不過美帝d人手槍都興用.45 acp 好過拎9mm 黎防身打大型動物

美帝唔興.45了,呢期興打10mm

係咩
因為我見佢check野都係店入面搞掂，按下電腦就搞掂

neighhood 用bear spray好過啦 一野就走
無話興唔興 其實heavy load 9mm實際過.45 不過打大型動物手槍都係.44以上算 唔係就m870最扺買 幾百蚊有枝

連登仔
好地地一間學校搞到隨時準備打仗咁都話無問題

一間學校有幾條友有槍,咁姐係有咩問題?

幾個持槍保安叫打仗?

香港咁多警察咁多槍，咪war zone？

懦弱到一聽到槍就嚇到賴屎

BAN MODEL 10

老師應該付呢個責任？
聲大惡曬？

好勇武呀，快d買槍推翻港共啦

你覺得係責任
佢地認為係權利
所以話人種有分別就係咁解

你睇下你,語無倫次幾ON9

睇黎絲打都好有研究槍械
我都係間唔中坐飛機返去加拿大先有得玩
shotgun我淨係玩過mossberg 500 870未有機會玩到
同埋加拿大d手槍全部得10發 好有限制如果要打大型動物

睇黎我落後了
我仲停留係9mm 同.45 之爭

反槍撚其實個腦洗唔洗驗下 係唔係全部都腦殘未發育好
美國槍械關香港土共乜鳩野事 ??

近排興姐,但手槍主流多數都係9MM同.45

佢地LOGIC:
因為香港禁槍
所以香港人用非法手段要先買左枝槍返黎先可以支持槍權
大約係咁

諗起前排警犬2米內都爆人頭

你講乜鳩啊？

反槍撚:全民冇槍但俾差佬有槍最安全

懦夫唔明既野

上堂訓教會唔會俾老師做瓜

如果某個差佬係佢地口中既痴線佬，但係做差佬又唔洗bg chk，係咪應該差佬都唔俾用槍

徐步高過曬差佬VETTING又咪搶左枝槍去犯案,所以應該BAN差佬GUN

次次開槍都係自殺喎

徐步高

我質疑緊點樣從事教育，除傳道、授業、解惑，
上堂仲要揹負人命，你估老師真係全能？呢個唔應該係老師嘅責任。
你就係度鳩up話權利，你講乜柒啊，完全唔明白

係人都怕死啦，唔好企係道德高地啦，傻閪

所以話你真係白撚鳩痴
宜家有講過D教師拎左槍之後保護唔到學生會係失職咩?
低等人種係咪理解力有問題

咁依家咁多單痴線佬攞到槍
咪證明現有槍管唔work
我自己未試過係美國長期生活過
淨係上網見過有人拍片好輕易就買到槍彈
如果有誤就見諒啦
同埋單單限制槍支購買根本不足
好似樓上咁講
唔少案係偷攞屋企支槍出去
咁掉返轉諗
支槍唔放係安全地方係make sense 架咩
如果係咁槍管幾嚴都冇用

不嬲家長俾細路偷左枝槍搞到出事都係犯法
槍盒大大張LABEL寫到明

惡之教典

直接禁槍算啦

侵啲諗法真係與别不同

佢地弱智真係唔岩上連登
香港冇得買槍就唔討論得 佢班友真係搞笑

我個立場由頭到尾都係
解決問題從根源入手
限制痴線佬有槍係必須
但其他正常人有槍就係自由一部份
應該尊重
至於要求民眾自行處理呢個方法
有少少理想
始終呢樣係應該政府做而唔係民眾做
同埋有幾多個有咁勇可以挺身而出
仲未計流彈殺傷問題
所以係應該加強人口密集地點保安
同埋檢討槍械政策

其實加持槍保安就得
但當年左膠BAN左先

不嬲都話應該要請返持槍保安
不如你問返左膠點解要ban左去

最好就係教師同保安一齊持槍
始終唔知會唔會有人勁到潛過保安直上課室打

學你上面話齋
淨係label 根本冇用
至少要用槍lock同埋槍彈分開啦
如果concealed個類就應該跟身
連自己支槍都管理唔好
根本就唔應該配槍

係屋企用得槍都緊急情況
緊係要直接READY最多唔COCK
槍LOCK你解得黎人都死左啦

不過有心偷你槍,你鎖夾萬都冇用
今次呢個就係偷左條匙開夾萬既

警察or校園保安先係負責保障學生安全。
老師責任係教書。非常清楚。ok?
呢個係我觀點，唔認同老師負上更多嘅職責。
教師拎左槍保護學生，本質上我唔認同呢様係健康。
首先，老師嘅職能完全不應該同防衛能力有關，professor 係咪有識揸槍？
第二，咁樣做係增加老師嘅壓力，返工搵命博？仲點專心係教務？

Btw唔知你係咪乜人種，可以係白人

都話左呢個唔係職責,只係開放多個權利俾教師
做咩姐你九唔搭八

最好學生都持槍一齊持槍
始終唔知會唔會有人勁到扮老師上課室

咁咪跟身 / 擺係有lock既地方
至少唔應該係咁易比細佬攞到
再者
我當你真係緊急
10 rounds 咩都完啦
其他彈夾就應該分開鎖好
咁如果你屋企好似john wick咁
分分鐘有成班殺手衝入黎既
我冇說話好講

你呢挺人係咪反槍反到天生九唔搭八開?

咁都唔係責任，我冇嘢好講。

接受特訓啊。哥仔

咁on9

就係因為唔係JOHN WICK,所以先唔可以得10 ROUND
真槍係高壓環境下就算差佬都好難打得準
HOME DEFENSE主要枝槍係用黎拖時間到差佬黎,不過打得死條友當然最好

連登仔點睇侵又撚咗自己一鑊

唔知佢想點

我認同增聘持槍保安。
而唔係叫老師上特訓班學槍去解決問題

另外折衷方案可唔可以係
限制係屋企既火力 / 彈數
咁樣即使偷都死少d人
始終7-10 rounds 既handgun
應該解決到大部分突發情況
熊個類最多咪加多支870 同 4-5發 00 buckshot

佢冇話過強制,係可以俾老師自行決定帶唔帶槍,只係多一個權利俾佢地係突發情況用槍
但有權利就有責任,個責任唔係要佢地一定要成功阻止單野,而係要佢地安全咁用枝槍同埋保證到枝槍唔會落左係學生手上,呢d就係trump講既特訓

當然,如果trump係想全部教師強制持槍,否則即革咁我都唔會支持

彈匣子彈數量限唔限制係可以有得傾 半自動步槍個D我覺得唔應禁 限用10發彈匣都已經好夠
起碼可以係自由同法律之間拎個平衡

基本上唔係自動既武器都唔應該限制買唔買到

咁既話只可以對付到低級賊人
只要對家有件薄薄地nij iiia避彈衣就搞掂
避彈衣呢d唔好話美國,香港都好易買到

而且用2nd amend角度去睇,限制彈數基本上等如削弱民權

其實最好都係請保安啦 但萬一左膠唔同意既 叫老師可以帶槍先係考慮之列
起碼退役老兵可以係自己家鄉一展所長

呢d槍手要去殺學生用10發30發都分別不大
但真係HOME DEFENSE既情況下得返10發就真係食得屎

唔係trained 仲出去搏火
咪死得仲快
分分鐘連 cover 都唔識用同搵
更加唔好講分清楚target
或者執行戰術
最後自己死埋或者分唔到 / 流彈 / 誤殺警察
或者自己屋企人
個7-10 rounds我構想係阻嚇同拖延架咋

分別唔大？
死10個定30個喎
同埋考慮警察日常裝備
10發明顯容易處理過30發啦

就係因為唔係TRAINED要打龜縮所以先要FULL LOAD

唔係得一隻彈匣架嘛......

當然現階段完全真係無必要去做槍管
不過如果真係守家既遇到D大黑熊又真係難搞D 但30發軍用版又好似會過多 可能CUT到20發會比較好

其實打手無寸鐵既人10發定30發都冇乜分別
分別只係係兩邊都有槍果陣駁火拖到既時間

我自己就唔太buy 2nd Amend咁樣理解
始終依家呢個權利成為左社區內部既威脅
但係我始終唔係美國人
理解唔到佢地呢個諗法
只可以自求多福啦

教師絕大部分都無受過呢方面既專業訓練，至慘當中好多人做幾下gym就以為自己係美國隊長，俾佢地自己決定帶唔帶槍隨時仲危險
話會提供特訓個d仲搞笑，一個專業軍人閒閒地入營全天候地獄式訓練返一年半載先可以叫出去見得下大場面，你覺得有無可能俾d教師唔洗撈一年去train佢，就係為左俾佢帶槍返學校?

既然有現成專業既退伍軍人，點解唔直接俾d肯定係專業既黎?

應該解除槍械嘅年齡限制

呢個黐線佬顛得好可愛

我係想限到屋企只可以一隻匣10飛

全民皆槍 , 當全美國既人都有槍, 咁咪平等囉

今次十卜侵侵，所謂拳頭在近官府在遠，何況唔係拳頭係槍

等差佬黎死9晒啦，支持人人帶槍出街運動

老師係呢個位，有d尷尬。
持槍保安先係真正解決到問題。

錢問題 正如美國學校係可以請持槍保安 但間間都要請好大筆開支 尤其公立學校咁窮

軍人果d訓練係進攻用,唔係防守用
教師就算持槍基本上只要做到三樣野就得
1.唔好俾條友入到課室屠殺
2.拖時間到差佬黎
3.做到上面兩點之餘有條件咁限制條友既活動範圍

要做到咁就基本上幾日都搞得掂

咁有賊入屋死硬

另外你打龜縮都唔係suppressing fire 啦
10飛去處理1-2個賊會唔夠咩

軍人唔識防守

我指去到要地獄式訓練果d都係進攻
一般防守果d根本一d都唔地獄式
你望下台仔都做到

巴打佢一陣又話你反槍，低等人種。
唔係好信夠能力處理槍擊案訓練幾日搞掂，更唔信教書佬有條件處理。一陣平時走火誤傷又點搞。

其實假日去槍會練下槍法都有返咁上下水準

屌你d 老師隨時太嬲一槍射撚死d 學生

don't put words in my mouth

真係咩
最大問題係
老師冇打過槍戰
又唔係frequently trained
真係可以用短短幾日就處理到？
校園槍擊其中一個大問題係
有好多人
仲要係自己識既人死 /跑嚟跑去
要係心理嚴重受壓既情況下
準確分別目標
打中 / 壓制個槍手
甚至係至少唔好打中自己人都唔係咁易

所以咪要特訓

得特種部隊先會地獄式
普通軍人都係普普通通

combat shooting 同
competition shooting係完全兩回事

真係幾日就得,防守唔同進攻
自己友入房前要講清楚自己係乜水是常識吧

所以果班教師可能個特訓就係去打下fx模擬果d情況

可能我真係未長期住過美國
今日真係大開眼界
原來美國咁危險
時時要打30rounds 既combat shooting
同準備反政府
我都係做返港豬去下歐洲日本算啦

你知唔知要做到你講個三樣已經要求唔簡單
train幾日就可以阻止到持槍痴線佬，咁警察唔洗入學堂啦
而且就算軍人唔係主要練呢樣，都肯定好過是但train過幾日既教師多多聲

其實咪即係魯迅果個講法
你想叫人開窗 你話要拆左個屋頂
班人自然就會話開窗好D

咁你諗住幾耐train 一次？
三個月 ？ 半年 ？
CQB咁既情況
連frequently trained既新兵
都有可能做錯
真係可以叫班中坑去處理咩
心理壓力咁大個時
真係好易走火

差佬學堂大部分時間都去左讀法例,步操,程序,乜乜柒柒,
渣槍去打講緊一星期先得一兩堂....

同埋差佬教既大多都係進攻

又或者咁講，普通軍人既普普通通其實已經係好地獄式
而且就算唔係地獄式都肯定好過搵個教師上幾日堂多多聲

1隻匣10飛太過份啦
匣既數目唔應該限制啦 始終換彈匣都要時間 唔係打機禁個R制就得 依樣冇必要限制呀

所以咪要train,點train就交俾佢地決定啦
總之唔qualify既就無得係學校渣槍咪得

唔通樓主係

下？
有槍係比班犯人知係即刻有人反撃到
廣告都有教，扒手取易不取難

可以頂到槍撃開始到警察到果幾分鐘已經好夠

都好過alternative
就算請一兩個vet都唔可以好似武裝老師咁散佈係成間學校，立即可以阻止槍手

但係警察到場時間一定長過你reload嗎
佢打哂10飛就10飛
唔可以再殺
同埋講真
有練習過手槍5秒內reload唔難

其實應該只係解除左個限制
唔係強制每個老師都要識
至於俾唔俾個老師持槍由返學校自己決定
不過到時無槍果陣,出左事就唔好又係度ban gun嘈住曬

所以限制10飛對施虐一方分別不大
但對防守果方會好大影響

你講到有準備既犯會帶10飛就去殺人咁

就係話要train到你個目標
要既資源同時間
不如請個vet 實際得多
效益更佳

大佬依家唔係打機呀
打中人會死架
你一槍開錯
直接/流彈打中個學生或者老師
就冇得restart架啦
要阻嚇
armed securities 已經做得到

只係多個選擇俾佢地咁解

Why not both?
又唔係強制要老師學

個班訓練不足
心理質素差既老師
只會更危險同作負功
令件事更難解決

唔太明
可唔可以解釋下

校園槍擊呢d case多數一聽到槍聲第一件事係鎖門同搵野頂門
如果有條友keep住撞門又唔講自己邊個
條友衝到入黎俾人誤擊又可以怪得邊個

但比老師有選擇可以保護自己同學生有乜問題？
持槍保安可以共存

你爬下文先啦
我就係要個班賊最多偷到10飛

所以係依方面防守同進攻一樣係對等
如果防守方都係得10飛 打一輪都冇哂子彈仲點保護好D學生

每個學生有把槍就最好
係隔離即刻制止

咁我又覺得有vet就唔好俾教師帶槍仲好
其實教師都有好多顛顛地 ，唔好話射人，同學生嘈多幾句一時激動過頭拎支槍出黎嚇班學生都夠死啦

進攻方有準備下一定可以帶多過10飛
但防守既10飛打完可以點

如果係咁
咁全部轉實心厚鋼門同厚水泥牆
咪已經解決問題
唔存在要老師去搏火呢個case

如果咁既個老師要坐幾耐？

咪玩
唔通見子彈特價都只可以買十飛咩
去槍會玩又要食佢啲貴子彈咩

算啦
要講既都講哂
有野做唔覆住啦

如果個賊凖備得都得10飛就死得喇

槍手要殺人可以打曬10飛reload,reload只要幾秒,而呢幾秒間如果有人反抗仲可以用sidearm
有槍對無槍既情況下無槍果方好大程度都係點反抗都無用,槍手點都可以reload繼續殺,佢只要買多幾隻匣就得

如果正當home defense,基本上一見到有人企圖攻入黎已經會成排彈咁打埋去(通常都直接打3-6槍,而且係呢d情況對家都alert曬一定食定曬cover) 10飛匣連2個cycle都未必做到就已經無彈
呢一下對家已經有時間衝入黎開槍打返你轉頭

個solution越來越貴

點解要坐，拎出黎又無射人，唔好話美國，係香港教師一時激動打學生都有啦，不過佢無武器咋嘛
更何況美國

就係要家家戶戶係屋企最多有10飛
咁如果個賊係打劫完槍舖或者隔離屋
有多過10飛
我冇嘢好講啦

home defense冇記錯係教一攻到入黎係打到對面冇反撃能力
因為已經唔係你死就佢亡

佢地d學校入面唔係已經有個警察咩

無正當理由蚊得槍出黎嚇人坐硬

你逐粒報銷呀?

點做到
影片證明自己射左，之後先買得？

百幾蚊小學生都買到手槍

我限埋個人可攜匣數
就係要咁做
有人企圖攻入嚟
係cycle咁full 過去架咩
target 係咩都未confirm
掉返轉我仲理解到
你係自己屋企有cover
對方要衝入嚟
相同彈數你明顯有so
如果已經入左屋cqb咁唔係10round
就9成是但一個死
根本拖唔到咁耐
我只可以話大家戰術思想唔一樣

好奇一問邊個教你架

美國federal law 21歲先可以買手槍

到時美國d差佬應該抽哂大部份人力去check子彈 唔洗捉賊

全世界都係............

問題，你覺得一個賊犯緊法
佢會咁守規矩帶一mag？

屋企4個人,一人一枝,都已經4隻匣....

理想係應該逐粒報銷
你開完槍有彈款架嗎
未強制一換一
或者要靶場 / 警察confirm你開過先可以再買

再唔係成班朋友一人一枝,俾幾十蚊借隻匣又得

今時今日香港教師打學生會上新聞嫁啵

彈殼淘寶都買到啦...

Castle Law、Stand your ground law最基本常識黎

究竟要幾多人力物力先做到？

搞到咁同禁左槍基本上無分別

上年單小學生殺左十幾人咪係就咁去買槍囉 你有法例佢有黑市呀

太detailed 既討論
對於我一個未長期居於美國
好似你地咁講不熟美國國情既港豬
根本冇意思
亦只係紙上談兵
係冇research之前亦難再討論

今日真係大開眼界
美國真係好危險
我可以講既都差唔多了
你地慢慢啦

美國不嬲唔係香港、日本咁咁安全
所以先要保護自己

難過禁槍

咁你咪唔好去囉..........

咁美國監獄應該爆左十世
而且你估教師打學生唔係犯法?佢唔洗俾人炒?
問題係當人激動既時候邊有諗到咁多野

其實香港安全唔太關呢D武器限制事
只係香港人無乜動機去犯案

咁計連差佬都唔應該有槍

笑左 超反智

屌 關槍q事咩？關人事呀嗎 放多d資源去精神科到仲好啦！

太多港豬比CCTVB洗腦，以為美國成日都有槍擊案。

香港有人搞你屋企，你報警佢地10分鐘內一定出現到
但美國以d報左警可能成個鐘先出現

而且屋企一定係你最後防線，有敵人攻到入黎當然要保奅

美國平均每天有27人中槍身亡唔係成日

香港和平到成班傻撚咗

不過十分鐘無武器已經夠死好多次...

乜人都會激動

成班戇鳩反槍閪喺度指點美帝江山
人哋畀人闖入自己地頭都至少擸到把槍
點似戇鳩賤種港柒畀人打都唔還得手
驚畀人拉埋一份
先進一流嘅國家聽你班賤民講嘢死撚柒得

差佬本身就要訓練到個意識係就算情緒波動都唔會亂咁拎支槍出黎，當然做唔做到係另一回事
而且對黑鬼黎講，不嬲美國差佬揸槍本身已經係危險，只係d賊有槍你先無得唔俾對等火力佢

傻既和和平平無事, 醒既就一年有過萬人俾人搶殺

所以咪話要搵退伍軍人，至少佢比上完幾日堂既先生可靠得多

人地3億人,你除返開睇下條數?

香港正常屋企

某啲國家就算出事
最多死35個人
肯定最和和平平冇事啦

香港一年平均都無一個人死於槍擊謀殺, 想點除法

得啦，以後冧友冧左老師先

.....................

good luck for it

以前冧邊個都得 依家至少有班老師先

17年已經有24單兇殺案

班老師有武器反擊既你估咁易冧到佢地？

槍殺 , 但整體謀殺率美國都高過香港超過十倍

啲力架一唔聽啲lecturer話就一嘢轟落去

咁無人講過美國係香港、日本以類咁安全既國家
順帶一提，美國3/4既謀殺案都唔係槍殺

所以咪話傻既咁少人死, 醒既就咁多人死.
只係槍殺案已經多過香港整十幾倍
仲要係全部發達國中最唔安全
第二既以色列都少一半

美國人

留意返.223/ 5.56 打熊人好似唔係legal gaming round
不過你真係得返枝AR嘅你就老閪都清一匣落隻熊度先啦

而家買到嘅870都係屎
不如keep住玩mossbeg 500

不嬲老美都係好危險，係d支那人先咁鍾意拎老美黎做比較係度打飛機然後搏老命移民過去

岩架
美國真係唔最安全既國家黎
香港無咩槍殺案主因係平民無咩可能囉到槍

咁係香港人和平到傻撚左定美國人危險到傻撚左

本身香港只係城市，管制當然易
美國本身地大，又唔係安全當然有第二種方法保護自己

真係以為其他國家好似香港咁安全？
成個post都講緊美國

所有學校門口加金屬探測器咪得

是撚但啦 傻佬做乜都話好架啦

特警裝甲車

侵侵識玩
等班教職員都黐鳩埋線
就大條道理玩大逃殺